元朗有女仔俾人捉

#元朗
2000 #元朗大馬路
一約18-22歲女被捉上 #TM1562
期間大嗌綁架救命
2044 #TM1562 已進入 #元朗警署
Source : 熙熙直擊
🛑求資訊🛑求詳情🛑求相🛑

區議員pls follow 吓

Push

推

內臟岩駛

醫院攞咪得 使鬼大街大巷

推呀

救人呀

2100 #元朗

熙熙直播指出元朗有女手足被綁架
天水連線已知悉並嘗試了解事件
跪求街坊、手足唔好炸電話🙏🏻🙏🏻

如有任何人士目擊過程
請以Bot與我們聯絡!!

Source from：被捕人士關注組
·
聯絡天水連線：@tswcbot

救人！黑警又綁架

又咩事

推 有國安仲撚亂

當街捉人
一定係同反送中有關

push

屌你老母，又捉人，而家絲打真係要小心

推
救人

tui

吓

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Tui

一撚定係死黑警

屌，撳撚錯

有冇律師幫佢？

#元朗
2000 #元朗大馬路
一約18-22歲女被一紋身男及一身材肥胖女捉上 #TM1562
期間大嗌綁架救命
2044 #TM1562 已進入 #元朗警署

⚠️2138 更新⚠️
#TM1562 為綠的，曾停泊元朗警署外，並沒有進入元朗警署。

Source : 熙熙直擊
🛑求資訊🛑求詳情🛑求相🛑

依個先係最update

up

Pushh

推推

推！

屌

Wtf 又有

好on9，反正係拉，做乜撚要咁？出架狗車好難？

TUI

撞

點解可以咁

又有事？

萬幸 今次知道去向

721
811
831
101
1111

唔知可以做乜 推咗先

香港？

#元朗
2000 #元朗大馬路
一約18-22歲女被一紋身男及一身材肥胖女捉上 #TM1562
期間大嗌綁架救命
2044 #TM1562 已進入 #元朗警署
⚠️2138 更新⚠️
#TM1562 為綠的，曾停泊元朗警署外，並沒有進入元朗警署。
Source : 熙熙直擊

⚠️2253更新⚠️
根據元朗警署消息
有1男2女進入元狗報案室
綜合現有資訊懷疑為家庭糾紛
伍健偉議員到達現場時3人已離開
無法與事主直接接觸
狗方回覆：並非拘捕行動
Source : 天水連線

依家點？

痴撚線 推呀屌

推 推 推

推 有國安法仲唔安全

又炒車

幫手推POST可以麻巴打

恐怖分子綁架巿民

又想強姦女仔?????

執法不公下，任何法律都係唔安全既

炒咩車, 寧願狼來了都唔想麻木

樓主pin 呢個

pish

家庭糾紛個個喊打喊殺

家庭糾紛會捉上車？

巴打可唔可以幫簽名再推下POST

Pushpush

推一推先

Puuuuuuuuuuuuuuuuuuush

推 搵到未

sureeee
pushhhh

咩事

好呀

一個都不能少

Done

.

PUSH
我全家都簽晒

比人綁架
除左叫救命 仲要大叫自己全名
咁先有人幫到

又係元朗

簽咗幾個辛苦晒你啦

搞掂

簽左了

Signed

新屋嶺

老老77
我寧願炒車
都覺得係佢哋吹水

強搶民女

黑警冇人性

全家簽哂

個乜撚野陳K倫又唔見人

推Ed

P牌照推

k

Pish

簽左9世 推

Pishhhhh

簽了

up and help

真係痴撚線

PUSH

Cls

Ok

Pushhhh

一出已經簽左，其他巴絲都去簽

玩狼來了？
想人麻木？

Wtf

簽個所羅門？
我唔係漢奸偽黃

又咁痴線

幫你簽左

😢

Pushhh

屌你老母

根本綁架黎，亂捉人次次揀夜媽媽唔撚見得光，屌你老母

CLS

痴撚線黑警死全家屌你老母

香港最無法無天嘅地方

push
有無新消息?

push push push

Any updates?

而家慣撚咗？！

兩個都推左

pus

即係捉咗的士
想知啲狗點兜
的士狗車

有無最新消息？

屌
update咁耐 個個淨係識推
好彩望一望

推俾人知呀

對啲狗嚟講 可能佢哋唯一啱駛嘅內臟係閪

可以形容下衣著樣貌？ 有朋友失左聯 急

簽左啦

咁你朋友咩情況？失聯幾耐etc??

p

癡撚 2000都唔算夜 咁撚明目張膽
要搵嘢傍身

「並非拘捕行動」即係間接承認有用呢d 濕鳩方法捉人啦

推推推

又點撚樣呀狗

好似係一家人
不過一家人咁樣搔込算唔算綁架呢

捉

推到水落石出

Pushhhhh

pin plz

元朗

手足又變浮屍

推呀屌

有冇update?

攞

依家點。。。

Help push

SOS

SOS
推

有冇最新消息

推推推推推

唔好又被消失啊

痴撚線日日都綁架

成日都捉女仔

有冇最新消息?

捱

Push!!

要大叫個名先幫到....
齋𠯆大綁架都唔知點幫